* Support de l'échange via carte SD
* Correction et amélioration de l'échange de l'échange à proximité
* Améliorations supplémentaires des "Détails d'Application"
* Mise à jour des traductions à propos de l'échange à proximité.
* Amélioration de la logique de sélection des icônes d'application
* Possibilité d'ajouter des dépôts via le fichier additional_repos.xml pour les éditeurs de ROM ou vendeurs
* Affichage du "versionCode" dans la liste de versions étendue du mode Expert
